一個月前個風吹唔會行蒙面法，一個月後政府隨時用緊急法凍結資產

三個月後網絡實名際
各位香港人醒未